有咩工十號風球都要返工？

我地一齊為佢地聽日嘅努力講聲加油

唔好同我講係雞喎

天文台

保安

五毛

7仔ok

記者

date center

it狗

cold call

網購

新聞報導員

機場嗰d工
同埋因航做flight dispatch嗰班,預備聽日落波後要無間OT一兩日

毒撚

天氣先生

M記

醫院員工

發電廠

MTR輪姦制

主播

醫療

食蕉囉

地勤

青山發癲廠
聾估癱發癲廠
捉膠灣發癲廠

醫生護士

天父

特首

消防

日本

ok
利申 試過

港豬

有錢收架

有冇人入嚟買嘢？
你坐企喺入面係咪好大風？

的士司機 搵命搏

火車

佢哋可以唔開架喎

老消

隧道收銀

酒店

老麥

消防員

貨櫃碼頭

連仔

物管

差佬
電視台

1823

ptgf

五毛咪要返
姐係你啊樓主

汽水機

紅van?

酒店，
不過會有雙工

記者出掛8號出外境有無人工加

紀律部隊

TASTE

香港警察

太平洋咖啡
On99十號波翻工仲要冇補水
人工又低 狗也不屌

菲傭

機場JJ?

戲院

隧道Traffic

報社

影印機

廢青

盤房

連登仔吹奏嘅消防都冇？

紀律部隊、保安

M記員工真慘

大家樂 美心 大快活

我第一時間諗到 去到呢頁先有人講

防鯊網維修人員

唔開啦

空運

堅？

輪班既公務員

聽日d 津貼諗起都爽

好賤

母親

可能俾僱主趕出街

仲開咩

一早有啦

買衫sales
落左波先要返
但返得個幾個鐘 兩百蚊都唔知有冇

天文台邊洗返工架

十號唔開啦應該

汽水機
提款機

渣船 3號波開始3工

佢D近身就要

鬼去買衫咩

IT狗 &
導盲犬

狗巴

民政處

污水廠

賓賓

Settlement

醫護人員

網騙電話專員

機場

好厭世

救護
記者

個個坐的士返工，最發係司機大佬

好Warn

係 8號會開

電視台

個風球

Call center呀屌你老母

大撚把

爆機兄弟

喺醫院任職嘅所有人

電廠

正苦10號波要返架咩?

狗公

機場奴工繼續工作
利申：3個8號波都撞正番工

m記24小時
利申:做到狗都不如

IT狗

死差佬

澳門線（金剛飛航-噴射飛航）有番工冇收工

home office

自己人

自己人，點解我間無？

Starbucks

24小時既call centre

所有機場工
除咗你識射波
啲公司都狗閪咁講香港機場24x7開放無dayoff喎

啲公司弱智

記者，天文台

譚仔好過好多連鎖快餐

葉偉健

機場
利申：返機場，最愛打風有雙工

船巴

haeco10號波都要接機放機

保鑣

當風更返工聽電話

大廈冷氣機房
利申:今晚要番

老豆同啊哥做機場 辛苦曬佢地

講事實被炒果個，即係講借個女上位果個

乞兒

碼頭 有風更的

醫院所有值班員工

hactl

達哥係咪飛咗去外國？

都係hea做架啦

報紙佬

老婆

醫護

酒店jj揮手

中資

唔知真唔真係掛十呢

咩部門

有加班錢？

老差

酒吧
K場

機場sales

5毛

入中資做真係好柒

佢算係home office啦

有冇雙工同買足保險架？

海上交通指揮部門

數據中心

MTR

Tbb

個風

連尼住

馬路維修工人
打風其間收到有樹跌低要出動搬樹

到底打風係好定唔好 樓主都係想潛意識引導我地咁諗姐
十號風聽朝請準時 求下你

銀行

家庭主婦

Call centre

data center 外判保養維修

吓

外籍傭工

on call

清潔

汽水機汽水分派員
咁惡劣天氣都要坐係部機入面 好危險

酒店
聽日掛的話唔知有冇得返屋企
希望俾in house

無出事就hea做
只要有乜事就算橫風橫雨都要出動

厹

夜更part time食蕉here

當鋪
聽朝準備番工

麻雀館

銀行call centre

Waiter

護士

7仔

依家去緊返工路上

ATM入面做嘅單工

夜更驚唔驚架？
有冇見過大吉利是嘢？

笑咗

反而想知做係office 做文職野果班幫辦
洗唔洗照on duty ?

點解冇人講戲院帶位？
成日聽人講「打風就去睇場戲」

返得7仔，是咪應該離屋企唔會太遠？

文職都唔會死人冧樓，唔洗on duty啩?

晨早放咗假

Noc呀 屌你老母

監獄，包括囚犯

颱風津貼

查實八號波都要番 我都覺得好慘

客服

如果打風隧道唔開
咁你點過海

冇人提過黑警?

依家準備出門..... 不過多一百蚊一個鐘

無，
我真係好好彩既，咩衰既都無見到（除左d小強）

賺到笑

如果返但根本無嘢做鳩hea仲有雙倍人工收我又唔駒喎

利：八號唔駛返

放工了

好想講

3

3
3
3
3333

鳩唔鳩做我都唔想返呀

大部分酒樓，無雙工 ，個個唔煮飯落去食，仲旺過平時

已經返左工 屌

新聞報導員囉 唔係點知九號風球

廚房

巴打做過？
咁咪好L危險？一個浪cum埋黎都死得

屌 返N食得一個半鐘

好似唔開喎

向值勤紀律部隊致敬
辛苦你地

汪汪

差佬應該仲要行咇

水廠電廠人員

加油呀粒兄，見到記得出post去「靈異台」

喵喵

商場cs

電台DJ

taiwan bank in TST

我媽做保安，返緊工，好在只係屋企附近

我男朋友要番醫院開工呀

點返去？10號波應該的士都無啦

G, ptgf

大家樂， 啱先去咗

女朋友做酒店Front Desk今日仲忙過平時

地鐵？佢番急症室呀

有前途

有冇雙工先？

巴士維修

要照顧動物既人
E.g. 海洋公園同馬場

麻雀館，佢要我老母依家十號波搭的士返工
痴撚左線

傭人姐姐

爭鮮

海嘯地震都應該要

要我老母冇的士既話行翻去

返緊去醫院 無得唔返
無火車 無的士 依家企係街等運到

今日大家樂m記有冇開

救護

Call centre 10號要返
而家轉落分行就可以係屋企訓覺